有個女仔知我同另一女仔曖昧緊，走去爆我大鑊

可以點做？

溝埋呢條是非精去？

用條撚教訓佢，睇佢下次仲敢唔敢

我同個女孩子close啫 淨係對佢一個先又攬又錫
使唔使唱鳩我啊 唱完，人地答 佢對我係咁嫁啦

衰格 自己攞嚟柒

約佢上我到食飯 佢話ok是咪有機

順勢表白